﻿"Bitcoin Cash Register- Come iniziare ad accettare Bitcoin Cash"

Scarica l'app Bitcoin Cash Register e inizia ad accettare Bitcoin Cash. Semplice, sicuro e più veloce di lampo.

Vuoi saperne di più sull'app Bitcoin Cash Register? Visita https://www.bitcoin.com/bitcoin-cash-register

Scarica l'app Bitcoin Cash Register qui:

App Store di Apple:
https://apps.apple.com/us/app/bitcoin-cash-register-bch/id1460652887

Google Play Store:
https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bitcoin.merchant.app&hl=it
